集思廣益 點先可以激到啲環保撚扎扎跳

暫時都係外賣堂食同拎飲筒「了」牙
原因琴日食大快活比人屌我做咩唔自備餐具 嬲撚到我企起身喊

鮑姐

Bo

...

搵鮑姐

鮑你老母個老母

戴套屌鮑姐

鮑

自備20支飲管飲一杯野

鮑姐環保吹

同飽姐環保吹

鮑你地老母

自己買包一千裝飲管再係快餐店派俾咁多位食客用

食鮑魚

嗌外賣坐係佢面前食，拎多兩套外賣餐具放落袋

死on9

買十包一千裝飲管去老麥倒晒落地下踩

去大快活大聲嗌鮑姐

我最叻係今晚，打你個仆街冚家剷

樓豬收錢開post?
Btw 魚包女且

鮑姐會好傷心

用套屌鮑姐

留名睇傻鳩洗板留鮑姐

係咪真係玩唔厭 咁有恆心

唔鍾意睇又入嚟專登屌？
自己唔啱睇咪block樓主一勞永逸囉
仲要開post屌
咁撚獨裁 惡撚過共產黨

棋棋唔好嬲 今晚鮑鮑幫你打飛機

我黎睇樓主討論
唔係睇好似你依啲傻鳩留言

開Post屌叫獨裁

咁日日大把人開Post屌港共 好撚獨裁呀

你直頭想admin bam喎
仲唔叫獨裁

我只係舉個例
個Post都提出整filter濾走重覆留言
等唔想睇既人可以開黎filter左
而且個建議仲早過提出暫時禁言

大把forum都唔比留無意思既留言 或者過短
我揾其他論壇既方法做借鑒有乜問題
點解唔可以引用其他例子黎參考下

而且連登都一堆Post入左黑洞 有啲係令人不安既圖(之前睇過張係潰爛晒既人臉)
咁連仔扔左入去又算唔算獨裁呀
想講就算係連登都有一套準則 我只係講新既可能性比連仔諗下

又無話一撚定要Bam晒 比埋alternative solutions 連仔考慮 (加filter)

你覺得獨裁既咪算 無可能提出一個建議人人都Buy

同鮑姐做愛用十個condom

激到鮑姐扎扎跳

搞個飲筒整船比賽
你同鮑姐上去做愛測驗架船穩唔穩陣
用完即棄船